+++
title = "关于大百科"
+++
# 目的
记录一个没落的ACGN时代的残影，AiliCili弹幕视频网是在真御宅二次元文化 ~~（虽然也不是什么美好的东西）~~ 消失之后诞生的，请不要抱有任何美好幻想。
# 声明
因复制萌娘百科页面内容，以同样方式[（知识共享 署名-非商业性使用-相同方式共享 3.0 (CC BY-NC-SA 3.0) 许可协议）](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)释出。

大百科作者名单（简称）：逢坂太噶大河，WodeShengli，Chko08022003，幻想乡的星辰，Fishpaper，大畅畅772，何仁杰，写条目的奶糖，Chiüng9131，樱桃纳米粉，Andox，二次元甘雨，幻想乡的小可莉，是一个一个量子，Tion。

# 联系框架作者
小恐龙我的胜利 <wodeshengli@disroot.org>